美股熔斷歷史上只發生過三次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月9日

美股熔斷歷史上只發生過三次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月9日，那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿就在幾天前。

彷彿就在幾天前+1

我仲記得果日發生既事

聽晚:
美股熔斷歷史上只發生過四次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月12日，那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿就在昨天。

笑左

今晚:
美股熔斷歷史上只發生過四次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月12日，那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿就在今天。

明天13號黑色星期五, 全世界炒友都唔想坐貨過周未, 可能仲會跌多劑

可能可以在有生之年見證美股一個星期3次跌停, 一周跌30%+...

真係要感謝党!

聽日係咪黑色星期五

係

港期係咪熔斷埋？個點數已經唔識跳

笑撚死呀

迷之聲: 真係幾天前

下星期
美股熔斷歷史上只發生過五次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月13日，那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿就在今天。

高汁

錯
美股熔斷歷史上只發生過五次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月12日，那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿就在昨天。

一日可以熔三次㗎

每日熔一次 , 熔足一星期

彷彿就在幾天前

彷彿就像今天

CLS

00 後應該唔識

20後

日日熔一次架喇咁

支爆快d 定老美快爆D

曱共幫手攬炒

彷彿就像剛剛發生

末代人類

樓主做咩 copycat 微博段子

點起袋中僅餘的一根香煙。

「呼⋯⋯」

哦，是那天嗎

還記得那天就好像突然晴天霹靂一樣 IFC門外排起了長長的人龍

1 負評 from 侵侵

大家都輸到痴左線

點起袋中僅餘的一根香煙。

「呼⋯⋯」

上次道指跌，恆指第二日升

今次應該都係

屌

估唔到有生之年竟然見證到，仿佛就像昨天

真係好恍惚

老味爆先

今晚可能係第一次「一日熔兩次」，只要 -13% 就得，差少少就到。

到底要跌到幾時 已經冇咩感覺
而家走又好似好唔抵 望佢彈少少先放

夜期插撚到

笑死

還我mk妹

儲局向市場注資1.5萬億美元

相信我23000一定係鋼底

有笑到

笑唔出

頂

緣為黃家衛

以為

Ifc排緊隊啦 再唔快d 無嫁啦

你條撚屌都識正常回覆

完全感覺到Ching你既絕望

彈少少你又會覺得仲有得上唔走住

屌你，笑左

好爽 直接無反彈

環保post

準備第五次

今晚期貨已經溶左
現貨估計要溶多兩次

今晚再來過 一個月3次

今晚溶兩次

環保post
但係標題數字唔啱了

好環保 改一改又用得

又熔斷啦

美股熔斷歷史上只發生過五次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月16日，那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿就在幾分鐘前。

訓左冇睇
係唔係又熔斷

一關就溶

R.A.P

一開就溶

見證歷史

以後b1頭條就係昨晚道指沒有熔斷！

環保post可以用幾多次

我驚侵侵冇得連任再搞法

激嬲侵侵，可能任內就出兵先

等睇13%

等睇 20%

侵侵係咪冇哂力技出了？估唔到轉俾隻小學雞

人生親眼望到美股3次熔斷

無憾了

可唔可以用返跌停板

是哪天嗎🚬

歷史post lm

上星期之前歷史上發生过三次

呢個星期一星期就三次

Lm

樓主

我記得嗰時美國總統仲係特朗普

人生無憾啦

你跟我都 見證大事

過你老母

大陸仔

就黎一日熔三次

依家彈緊 會唔會落返20800

溶完可唔可以再溶？

屌你

笑撚死我

熔斷既標準應該要set過

當美國各州及各大城市陸續淪陷封城, 天真嘅美國佬切身感受到中國特色共產主義嘅鐵拳有幾咁厲害, 原來10年來美股牛市, 美國近幾年嘅經濟繁榮係可以咁脆弱, 係瘟疫前係咁不堪一擊, 美股仲有排插...

新常態下, 每個星期都溶幾次, 溶到你化晒

用到生化戰呢招邊個都死

美國要亡國喇依家轉頭做中國人仲嚟唔嚟得切

美國佬既大絕 萬罰朝中 都未出

呢個月見證左幾次歷史

第四次熔斷

每日熔斷,悶到

未

尋日無

每曰報到

...

美股熔斷歷史上只發生過5次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月19日

美股熔斷歷史上只發生過6次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月19日，那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿就在幾分鐘前。

就黎每晚都要熔斷先訓得著

斷撚夠未

呢個post仲環保過老貓啲ready drop post

Lv 1已經唔係新聞

等睇Lv 2

不過美國溶斷係真係發揮到作用，之前三次溶斷後個市場真係冷靜咗
但唔知點解中國股市溶斷會越溶越恐慌

原油跌到20

Lv 1唔該唔好再報